5歲弟遭火吻「整臉融化」 許下鼻酸聖誕願望：想要新的臉去上學

烏茲別克男孩臉被火燙傷，寫信給聖誕老人表示想要新的臉。
聖誕節即將到來，許多孩子們都會在此時寫信給聖誕老人許願，但烏茲別克的5歲男孩辛卓夫（Bakhtiyer Sindrov）想收的禮物跟其他人很不一樣，他在嬰兒時期不幸遇到火災，整張臉幾乎全毀，因此寫信告訴聖誕老人「想要一張新的臉」，真誠的文字讓人看了好鼻酸。
辛卓夫來自一個貧窮的家庭，在小時候不幸遇到火災，當時嬰兒床就在火爐旁邊，讓他受到重傷，整張臉幾乎全毀，幾年來都沒辦法張開嘴巴，必須要靠著插管進食，由於臉部皮膚幾乎全毀，他出門的時候都必須要用毯子包著，雖然對兒子的狀況感到難過，家人們卻沒有足夠的錢將他治好。
今年聖誕節，辛卓夫也希望能告訴聖誕老人自己的願望，由父親代筆寫信給哈薩克慈善團體「Ya ryadom」（意為「我在你身旁」），內容提到，「哈囉聖誕老人，我在小時候遇到火災，我失去了整張臉，從此之後我必須要躲起來，因為其他人看到我都感到很害怕，每當我看著鏡子，我自己也覺得很可怕，我沒有鼻子、耳朵和頭髮」。
辛卓夫在信中提到，「媽媽說我沒有辦法去上學，我時常都覺得很痛，可是我沒有哭，媽媽卻常常哭。聖誕老人，拜託你給我一張新的臉，我保證這輩子都不會再哭了，我只是想要跟其他小朋友一樣」。

辛卓夫的信讓人看了鼻酸。
這家人的朋友列亞貝娃（Olga Ryabeva）提到，「辛卓夫的臉、頭部、脖子和肩膀都被燒傷了，他幾乎像是活生生被融化一樣」。幸好有慈善團體得知了辛卓夫的狀況，希望能讓這名男孩接受更好的治療，一同也協助上網募款，辛卓夫終於在去年獲得到印度接受治療重建手術的機會，現在他已經獲得了新的嘴唇、牙齒和眼瞼。
今年7月，醫生在辛卓夫的脖子上注射藥物，幫助擴張皮膚，接下來就要利用脖子上多出來的皮膚來修補男孩的臉，辛卓夫將會在今年12月底再次接受手術，也許到時候就能獲得心中想要的聖誕禮物了。

辛卓夫正在接受治療。

呢啲新聞就一定有圖，DLLM

好撚慘 真係無妄之災